你心目中有品又好波嘅足球員

Reus

卡卡

連加特

普巴

世三

恩尼斯達

我

麥巴比

皮里斯

堅尼，加利仔

梅拿

真球玉

我同lahm

派路

Kante

高路斯

傑斯，簡東拿

一定係卡卡

祖爾巴頓

羅賓奴

馬達

美沙

佩奧爾

林伯

哥斯達

朗拿甸奴

基士文
簡迪

簡東拿

謝老四

華杜斯

Rondon

kaka

Ngolo

多謝

細哨啦

菲臘拿姆

2+b

路斯基

美欺

Griezmann

拖舟

連尼加？

Umtiti

青頭毒撚kante

me

柏金

美斯

簡東拿 羊

梅西

基士文 佩老大

沙拿在家鄉Nagrig有「幸福製造者」美譽，只有9萬鎊周薪的他，曾捐出數十萬鎊來改善家鄉人民的生活，包括資助建設青年中心、女子學校、醫療中心等等；又成立慈善基金，為很多沒能力的家庭提供急需的用品；甚至出錢成立埃及老將球員協會組織，協助埃及退役球員。他甚至好心腸到連小偷前來偷竊，他不旦勸說父親不要追究，更借少許金錢助小偷渡過艱日子，甚至替他找工作

沙拿在該區購買了第一輛救護車，並且購買了昂貴的醫療設備，每天都能幫助幾十人。為了確保捐獻給合適的人，沙拿在Nagrig成立了自己的慈善基金，他的慈善基金還為許多家庭提供急需的用品，每月花費高達3500鎊來支持他們。沙拿甚至資助建設青年中心、女子學校和醫療中心

卡卡，細哨

基沙文

比比

黃洋

阿古路

區偉倫

卡蘇拿

自己

唔知仲有冇人識...
尼維特

爛仔中既霸主

本田圭

本田圭祐

當然識

iniesta

快樂足球 同埋interceptions真係好勁

佩奧爾 拿姆

鐵頭功

小豬

尼馬，巴西君子

迪肯尼奧無人講

Modric

牙朗都冇人講？

Mata
見過真人 好nice 個個都肯簽同影相

希望佢打得返起

Messi

細哨

冇乜機會踢

Giroud

迪布尼

麥包
泥馬

真心
Lionel Messi
佢真係好波好品
從來唔插水 睇報導話國家隊好多經費都係佢出
唔明點解連登咁多人屌佢

杜奥巴

高老師

摩笛

碧咸

卡特蓮娜

拉膠

占士洛迪古斯啦

kante

簡東拿簡大帝

山齊士

比人圍，踢腳拉衫都唔會插水
除左無乜自信做唔到隊長，已經係球王風範

馬甸尼

賴羅球

雲達沙

施多夫

David Silva都冇人講

nash

kagawa

Balotelli , Materazzi

卡域克

Klose

譚詠麟
叻哥

過氣都得?
RYAN GIGGS

打大場無視越位 食小小身位都嘈到拆天

Rooney

馬特拉斯

Lahm

我皇朗朗

Mandzukic

李克勤

謝拉特
有名你叫君子

人品最差就有份

卡域克真心係好波好品
長傳好撚勁

Me

J辛尼迪

Dries Mertens

疤狗唔會有好人

基奧特

一撚定係拿姆 不服來辯